點解d女仔咁鍾意不停去旅行?

自己洗晒d錢
之後返黎問老豆老母借完之後又出國去旅行
其實有咩咁好去?

大把男都鍾意去，關性別咩事？

唔去又點?

咁你去過未先

樓豬獨自在家中
心中好憤怒

上個月去過日本
chur到隻狗咁冇得訓
短期之內都唔想去旅行住

去旅行一定要chur?

唔一定呀
btw 有人答返條問題未?